思考下過往革命都有反對聲音，而佢地係點樣解決?

反滿清帝制
康有為＆梁啟超 vs 革命派
滿清(香港政府) 將革命派(反送中)做暴徒
20世紀初期，尤其是同盟會成立後，革命風潮大有一日千里之勢。但是，戊戌變法失敗後逃亡國外的康有為等卻醉心於保皇，堅持君主立憲，擴建了保皇會。他們反對革命，攻擊革命派的政綱，既不贊同反滿，更反對以共和制取代君主制，還指責民生主義會造成社會混亂，並給革命加上了諸如引起列強干涉、導致「暴民」政治等罪名。他們的言行在華人社會中有一定影響，成為革命運動的一大障礙。
為了掃清保皇派觀點的影響力，革命黨人同他們進行了論戰。以《民報》為主要陣地，革命派逐一駁斥了對方的觀點，最終取得論戰的勝利，從而為辛亥革命準備了政治、思想條件。

反滿清果陣都有好多反對聲音(香港廢老、廢中、紅媒)。
我地現階段要做嘅係用盡所有方法持續文宣!創造政治、思想條件

我無野講

我並不認為當時有任何一邊有取得論戰勝利，佢地只係武昌起義軍事行動上成功並且勾結手握兵權嘅袁世凱，先可以推翻清廷

但我認為係有政治、思想根基先可以搵到更多國內、國外人仕多方面支持，先可以成立革命軍佔左南方先，最後先有資本同袁世凱講數

鼓動風潮作時勢

藍黃合作，搞好民生

都要有人buy 你先有人打杖架

比帝制統治左咁多年, 無啦啦講咩農民都可以有話事權, 呢d 思想係走得好前, 係個文盲社會要宣傳呢d 思想然後獲得支持, 一定有好多功夫要做

係某個革命黨派人滲透湖北新軍，但同期梁啟超個班立憲派都仲好高呼聲，始終共和對當時嚟講太前衛